<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_id_0">303887693145100</string>
    <string name="app_id_1">381160672021862</string>
    <string name="app_id_2">204735899723540</string>
    <string name="app_name">Zolkin</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
	<string name="termos">
Estes “Termos de Uso” esclarecem as condições de participação do associado cadastrado no PROGRAMA ZOLKIN. 
Antes de se associar, o interessado em participar desse movimento de consumo por atitude deverá preencher o cadastro, ler e declarar que entendeu e está de acordo com o seu conteúdo.
1. O PROGRAMA ZOLKIN, é um programa de economia aos seus associados, cujos direitos de propriedade intelectual, em todas as suas aplicações, pertencem, exclusivamente, à ANELLO INTELIGÊNCIA COMERCIAL E SERVIÇOS S.A., registrada no CNPJ/MF sob nº 15.386.509/0001-91, com sede na Rua Belgrado nº 83, Bairro Moinho Velho, CEP 04285-040, na Cidade de São Paulo, Estado de São Paulo, com o seguinte endereço eletrônico (www.zolkin.com.br).
2. Integram o conjunto do PROGRAMA ZOLKIN as marcas nominativas e/ou figurativas e/ou mistas ZOLKIN, KIN, K, ECONÔMETRO e ECONOMISMO, cujos direitos de propriedade intelectual, assim como os direitos de domínio sobre o “site” (www.zolkin.com.br) pertencem também, exclusivamente, à ANELLO INTELIGÊNCIA COMERCIAL E SERVIÇOS S.A.
3. É proibida a cópia, reprodução, distribuição, transmissão, publicação, conexão ou qualquer outro tipo de utilização do conteúdo integral do conjunto do PROGRAMA ZOLKIN referido nos itens 1 e 2 acima, salvo para os fins exclusivos previstos nestes “Termos de Uso”. O acesso ao “site” (www.zolkin.com.br) ou ao aplicativo “mobile” ZOLKIN (APP), bem como o “download” do seu conteúdo, conforme previsto nestes “Termos de Uso”, não conferem ao associado do PROGRAMA ZOLKIN a sua propriedade, nem representam a concessão de licença de uso pela sua titular, respeitadas as condições previstas nestes “Termos de Uso”.
4. O PROGRAMA ZOLKIN permite aos seus associados, ao efetuarem compras de produtos e/ou serviços fornecidos pelos estabelecimentos conveniados ao programa, gozarem de economia, esta representada pelo valor final em reais que os mesmos pagarão nestas operações, sendo aquele valor economicamente inferior ao preço oferecido pelos estabelecimentos para os clientes que não sejam associados ao PROGRAMA ZOLKIN.
5. O PROGRAMA ZOLKIN, adicionalmente, permite aos seus associados efetuarem compras de produtos e/ou serviços mediante opção feita dentre a variedade de estabelecimentos conveniados que devem oferecer aos seus clientes qualidade de atendimento e de fornecimento, para cuja verificação o PROGRAMA ZOLKIN contará com o retorno de comunicação a respeito proporcionada pelos associados.
6. O PROGRAMA ZOLKIN utiliza, para atingir os seus objetivos operacionais, uma unidade de medida denominada KIN (também expressa pelo símbolo K), que tem como finalidade quantificar a economia de cada transação realizada pelos seus associados, à razão de R$ 1,00 (um real) = K 01 (um KIN).

ACEITE DOS TERMOS DE USO
7. O passo inicial para que o interessado torne-se associado do PROGRAMA ZOLKIN é a aceitação destes “Termos de Uso” e o preenchimento do seu cadastro, de forma correta e completa, no “site” (www.zolkin.com.br), ou através do aplicativo “mobile” ZOLKIN (APP) disponível no canal de distribuição Apple, com todos os dados requeridos, responsabilizando-se pela veracidade de todas as informações prestadas, as quais deverão ser mantidas sempre atualizadas, em especial o nome, número de inscrição no CPF/MF, e-mail, endereço e telefone para contato do associado do PROGRAMA ZOLKIN. Poderá ainda o interessado obter instruções de como efetuar este cadastro ou resolver qualquer outra duvida através do serviço de atendimento pelo e-mail sac@zolkin.com.br ou pelo telefone (11) 3279-3535. Estes canais são exclusivos para suporte ao associado em qualquer assunto referente a este termo, de forma a manter a qualidade do serviço prestado.
7.1 Antecedendo o preenchimento do cadastro previsto no item 6 acima, o interessado em tornar-se associado do PROGRAMA ZOLKIN poderá fazer um pré-cadastro, através do equipamento de POS no estabelecimento conveniado onde tiver feito a primeira aquisição de produtos e/ou serviços, sendo que os KINs gerados por essa aquisição estarão disponíveis para utilização, nos termos aqui previstos, após o preenchimento dos seus dados cadastrais definitivos e aceitação destes “Termos de Uso” conforme previsto no item 7 acima.
8. Com o preenchimento do seu cadastro definitivo o associado do PROGRAMA ZOLKIN estará declarando que conhece, concorda e aceita, de forma concomitante e automática, a íntegra destes “Termos de Uso”, que regerão as condições de sua participação naquele programa.
9. Os “Termos de Uso” poderão ser alterados, a qualquer tempo, a critério da titular do PROGRAMA ZOLKIN, visando o seu aprimoramento ou para o atendimento de requisitos de ordem legal. As alterações introduzidas nestes “Termos de Uso” serão publicadas no “site” (www.zolkin.com.br), bem como estarão disponíveis no aplicativo “mobile” ZOLKIN (APP) e entrarão em vigor decorrido o prazo de 10 (dez) dias contados da data da sua publicação.

DIREITO DE PARTICIPAR DO PROGRAMA ZOLKIN\n10. Com a prévia aceitação destes “Termos de Uso” e o preenchimento correto (em especial quanto à veracidade dos dados fornecidos) e completo do seu cadastro no PROGRAMA ZOLKIN, o associado que deverá ter no mínimo 18 (dezoito) anos completos, passará a ter o direito de participar daquele programa e poderá solicitar (desde que o faça até a data de 22 de outubro de 2013) o envio de um cartão com numeração única, assim como solicitar uma senha eletrônica de uso pessoal e intransferível para acesso ao “site” (www.zolkin.com.br) e ao aplicativo “mobile” ZOLKIN (APP). As informações do seu cartão e da senha recebidas deverão ser mantidas pelo respectivo associado cadastrado em absoluto sigilo, vedada a sua divulgação ou compartilhamento, sob qualquer forma, com terceiros, ainda que associados do PROGRAMA ZOLKIN. A violação dessa obrigação de sigilo pelo associado implicará na sua responsabilidade total e isolada, nos termos da lei, caso terceiros façam uso indevido do seu cartão numerado e/ou da sua senha eletrônica.

10.1 Para participar da economia do PROGRAMA ZOLKIN nos estabelecimentos conveniados, o associado deverá se identificar no terminal POS Zolkin através da digitação de seu CPF ou do uso de seu cartão individual Zolkin (descrito no item 10 acima e que tenha sido solicitado até a data de 22 de outubro de 2013). Em ambos os casos será necessária à digitação, pelo associado, de dados de identificação positiva do associado, tais como a senha individual e intransferível previamente cadastrada no site ou “mobile” (que é a mesma senha de quatro dígitos utilizada para acesso do site ou APP “mobile”), o código de validação do cartão (CVV) composto por três dígitos no verso do mesmo, ou outra informação pessoal já informada pelo associado durante seu cadastramento no site ou “mobile”.

UTILIZAÇÃO DO PROGRAMA ZOLKIN
11. O associado do PROGRAMA ZOLKIN, ao efetuar o pagamento de compras de produtos e/ou serviços nos estabelecimentos conveniados ao programa, receberá um crédito na sua conta ZOLKIN da quantidade de KINs igual à quantidade de reais (R$) efetivamente pagos naquele momento, em função da economia mencionada no item 12 abaixo.
11.1. O saldo credor de KINs titulado por cada um dos associados do PROGRAMA ZOLKIN não poderá ser, em nenhuma hipótese, cedidos ou transferidos a terceiros, associados ou não do programa.
12. O associado que efetuar compras de mercadorias e/ou serviços nos estabelecimentos conveniados, gozará de uma economia representada pelo valor líquido em reais (R$) que pagará naquelas operações, em comparação com o preço normal dos mencionados produtos e/ou serviços praticados por aqueles estabelecimentos para os seus clientes que não sejam associados ao PROGRAMA ZOLKIN. Para tanto, o associado terá a sua conta ZOLKIN debitada da quantidade de KINs necessária para gozar daquela economia, conforme o percentual calculado pelo PROGRAMA ZOLKIN e válido para a data e horário do pagamento da transação em cada estabelecimento conveniado, variando em diferentes horários do dia percentual esse que poderá ser conhecido pelo associado acessando o “site” (www.zolkin.com.br) ou através do aplicativo “mobile” ZOLKIN (APP).
12.1 Os KINs que tenham sido creditados na conta ZOLKIN do associado pelo pagamento de compras de produtos e/ou serviços em um determinado estabelecimento conveniado ao programa, somente poderão ser utilizados para obtenção da economia mencionada no item 12 acima nas compras efetuadas em outro estabelecimento que não aquele onde a transação geradora dos créditos tenha sido realizada.\n12.2 O PROGRAMA ZOLKIN efetuará a contabilização (débito e crédito) dos dados relativos a cada transação efetuada pelo associado no momento em que ocorrer o seu pagamento no estabelecimento conveniado respectivo, levando se em conta o percentual de economia calculado pelo PROGRAMA ZOLKIN como sendo válido naquele momento.
13. Os KINs creditados na conta ZOLKIN do associado somente poderão ser utilizados pelo mesmo na obtenção da economia referida no item 12 acima, dentro do prazo de 90 (noventa) dias corridos contados da data de cada crédito. Decorrido aquele prazo e não tendo sido utilizado os KINs naquela finalidade, os mesmos serão considerados vencidos e debitados da conta ZOLKIN do associado, partindo-se da data de crédito mais antiga para a data mais recente.

CANCELAMENTO DE CADASTRO
14. O cadastro do associado do PROGRAMA ZOLKIN poderá ser cancelado nas seguintes hipóteses:
● por solicitação do associado, a qualquer tempo e sem qualquer ônus, mediante contato com o serviço de atendimento, em horário e pelo telefone indicados no “site” (www.zolkin.com.br);
● por decisão da titular do PROGRAMA ZOLKIN, a qualquer tempo, desde que comprovada a falsidade de qualquer declaração ou informação fornecida pelo usuário ou terceira pessoa em seu nome para o preenchimento do seu cadastro inicial ou de sua atualização, ou pela ocorrência de fraude ou tentativa de fraude praticada pelo associado ou por terceira pessoa em seu nome.
14.1 O cancelamento do cadastro do associado nas hipóteses acima indicadas acarretará, de forma automática, a sua exclusão do PROGRAMA ZOLKIN, desta forma, todo saldo do crédito de KINs eventualmente existente na sua conta ZOLKIN na data do cancelamento, será imediatamente extinguido/extinto.
15. O associado responderá perante a titular do PROGRAMA ZOLKIN pela composição de todas as perdas e danos que lhe acarretar e decorrentes de violação de todas as cláusulas e condições constantes destes “Termos de Uso” e/ou do que estiver publicado no “site” (www.zolkin.com.br) na data do cancelamento do seu cadastro.

POLITICA DE PRIVACIDADE

16. Políticas Gerais

A política de privacidade da Anello Inteligência Comercial e Serviços S.A (Anello) baseia-se nos princípios do seu compromisso com a transparência e o respeito nas relações para com seus associados através da utilização do site “www.zolkin.com.br” e aplicativo mobile, que em conjunto são chamados de PROGRAMA ZOLKIN.

A Anello preocupa-se com a privacidade e a segurança de seus associados no Portal.\n\nA Anello garante a proteção da privacidade das informações pessoais a todos aqueles que acessarem seu portal.

Quando o interessado se cadastra, solicitamos informações, tais como, seu nome, endereço, CEP, CPF, endereço eletrônico (e-mail), a data de nascimento, sexo, assim como assuntos de interesse pessoal, dentre outras. Ao se cadastrar no PROGRAMA ZOLKIN e utilizar nossos serviços, o associado deixa de ser anônimo para nós.

17. Tratamento das Informações

As informações solicitadas pelos associados sobre os serviços prestados, quantidade de KINs, transações, etc. ficam armazenadas no Sistema de Informações do PROGRAMA ZOLKIN para fins estatísticos e de relacionamento com os mesmos.

As informações dos associados e visitantes são utilizadas por pessoal autorizado e qualificado para desempenhar as funções inerentes a contatos e realização de negócios via Internet.

As informações pessoais dos associados e visitantes do site e aplicativos mobile do PROGRAMA ZOLKIN serão coletadas e guardadas de acordo com padrões rígidos de confidencialidade e segurança e não serão repassadas a terceiros, exceto se expressamente autorizado pelo associado, por força de lei ou determinação judicial.

O associado poderá, a qualquer tempo, corrigir ou atualizar as informações fornecidas via PROGRAMA ZOLKIN e demais dados cadastrais, pelos diversos canais disponíveis de contato com a Anello.

18. Relacionamento com Terceiros\n\nA política de privacidade adotada pela Anello, é pertinente apenas ao site e aplicativos mobile do PROGRAMA ZOLKIN, não sendo aplicada aos "sites" dos conveniados que a ele estejam associados ou que, de alguma forma, estejam relacionados por meio de \"links\" ou de outras formas de divulgação e acesso.

A Anello não se responsabiliza pelos conteúdos disponíveis em “sites” de outras empresas ou conveniados ao Portal PROGRAMA ZOLKIN por meio de "links" ou outras formas de divulgação e acesso.

A Anello não se responsabiliza por danos e problemas decorrentes da demora, interrupção ou bloqueio nas transmissões de dados ocorridos na Internet.

19. Segurança

A Anello garante a segurança no acesso ao site do PROGRAMA ZOLKIN, no cadastro, na consulta de estabelecimentos, nas transações de economia, e na troca de informações reservadas com os associados, através do processo de criptografia dos dados, utilizando-se do protocolo Secure Socket Layers (SSL).

A Anello avaliará constantemente os procedimentos de segurança e privacidade disponibilizados aos associados e visitantes do PROGRAMA ZOLKIN.

20. Direitos

A Anello assegura a proteção das informações contidas no PROGRAMA ZOLKIN pelas leis e normas que regulamentam os direitos autorais, marcas registradas e patentes e demais legislação aplicável.
Todos os textos, imagens, sons e/ou aplicativos exibidos no PROGRAMA ZOLKIN são protegidos pelos direitos autorais, não sendo permitidas modificações, reproduções, armazenamentos, transmissões, cópias, distribuições ou quaisquer outras formas de utilização para fins comerciais sem o consentimento prévio e escrito da Anello.

Tentativas de invasão ao PROGRAMA ZOLKIN, tanto site como mobile, serão tratadas conforme prescrição legal como dano, roubo ou qualquer outra tipificação penal que corresponda às consequências da invasão, previstas no código penal brasileiro.

21. Recomendações

A Política de privacidade, ora estabelecida, está sujeita a eventuais alterações, a qualquer tempo, devido a mudanças no PROGRAMA ZOLKIN, utilização de novas tecnologias ou sempre que a Anello julgar necessário, motivos pelos quais recomendamos sua periódica verificação.

Para sua maior segurança, recomendamos que a utilização das senhas seja feita com estrita observância do disposto no item 10 destes “Termos de Uso”.  Em caso de dúvidas sugerimos entrar em contato, através de e-mail, com o endereço eletrônico sac@zolkin.com.br .

DISPOSIÇÕES GERAIS
22. Estes “Termos de Uso” e todas as demais disposições publicadas pela titular do PROGRAMA ZOLKIN no “site” (www.zolkin.com.br) correspondem ao entendimento total entre as partes sobre a participação do associado naquele programa.
23. Estes “Termos de Uso” e as suas disposições complementares são regidos pela lei brasileira aplicável, ficando eleito entre as partes o Foro da Comarca da Capital de São Paulo como competente, com exclusão de qualquer outro, para conhecer e julgar todas as questões decorrentes da participação do associado no PROGRAMA ZOLKIN.
24. A eventual tolerância da titular do PROGRAMA ZOLKIN no tocante a exigir do usuário o cumprimento das obrigações que assumiu por estes “Termos de Uso” e suas disposições complementares não representarão renúncia ou novação aos direitos que lhe cabem.
25. Caso qualquer parte destes “Termos de Uso” e/ou de suas disposições complementares venha a ser declarada nula ou inaplicável, tal nulidade ou inaplicabilidade não afetarão todas as suas demais partes que continuarão íntegras e operantes.
	    
	</string>
	
	<string name="termos2">
Termos de Uso e Condições Gerais

Estes “Termos de Uso” esclarecem as condições de participação do associado cadastrado no PROGRAMA Zolkin. Antes de se associar, o interessado em participar desse movimento onde todos sempre ganham deverá preencher o cadastro, ler e declarar que entendeu e está de acordo com o seu conteúdo. 

1. O PROGRAMA Zolkin, é um programa de economia aos seus associados, cujos direitos de propriedade intelectual, em todas as suas aplicações, pertencem, exclusivamente, à ANELLO INTELIGÊNCIA COMERCIAL E SERVIÇOS S.A., registrada no CNPJ/MF sob nº 15.386.509/0001-91, com sede na Rua Belgrado nº 83, Bairro Moinho Velho, CEP 04285-040, na Cidade de São Paulo, Estado de São Paulo, com o seguinte endereço eletrônico (www.zolkin.com.br). 
2. Integram o conjunto do PROGRAMA Zolkin as marcas nominativas e/ou figurativas e/ou mistas Zolkin, ZOLKINs, Z, ECONÔMETRO e ECONOMISMO, cujos direitos de propriedade intelectual, assim como os direitos de domínio sobre o “site” (www.zolkin.com.br) e os direitos sobre o aplicativo “mobile” Zolkin (APP) pertencem também, exclusivamente, à ANELLO INTELIGÊNCIA COMERCIAL E SERVIÇOS S.A. 
3. É proibida a cópia, reprodução, distribuição, transmissão, publicação, conexão ou qualquer outro tipo de utilização do conteúdo integral do conjunto do PROGRAMA Zolkin referido nos itens 1 e 2 acima, salvo para os fins exclusivos previstos nestes “Termos de Uso”. O acesso ao “site” (www.zolkin.com.br) ou ao aplicativo “mobile” Zolkin (APP), bem como o “download” do seu conteúdo, conforme previsto nestes “Termos de Uso”, não conferem ao associado do PROGRAMA Zolkin a sua propriedade, nem representam a concessão de licença de uso pela sua titular, respeitadas as condições previstas nestes “Termos de Uso”. 
4. O PROGRAMA Zolkin permite aos seus associados, ao efetuarem compras de produtos e/ou serviços fornecidos pelos estabelecimentos conveniados ao programa, gozarem de economia, esta representada pelo valor final em reais que os mesmos pagarão nestas operações, sendo aquele valor economicamente inferior ao preço oferecido pelos estabelecimentos para os clientes que não sejam associados ao PROGRAMA Zolkin. 
5. O PROGRAMA Zolkin, adicionalmente, permite aos seus associados efetuarem compras de produtos e/ou serviços mediante opção feita dentre a variedade de estabelecimentos conveniados que devem oferecer aos seus clientes qualidade de atendimento e de fornecimento, para cuja verificação o PROGRAMA Zolkin contará com o retorno de comunicação a respeito proporcionada pelos associados. 
6. O PROGRAMA Zolkin utiliza, para atingir os seus objetivos operacionais, uma unidade de medida denominada ZOLKIN (também expressa pelo símbolo Z), que tem como finalidade quantificar a economia de cada transação realizada pelos seus associados, à razão de R$ 1,00 (um real) = Z 01 (um ZOLKIN). 

ACEITE DOS TERMOS DE USO 
7. O passo inicial para que o interessado torne-se associado do PROGRAMA Zolkin é a aceitação destes “Termos de Uso” e o preenchimento do seu cadastro, de forma correta e completa, no “site” (www.zolkin.com.br), ou através do aplicativo “mobile” Zolkin (APP) disponível nos canais de distribuição Apple e Android, com todos os dados requeridos, responsabilizando-se pela veracidade de todas as informações prestadas, as quais deverão ser mantidas sempre atualizadas, em especial o nome, número de inscrição no CPF/MF, e-mail, endereço e telefone para contato do associado do PROGRAMA Zolkin. Poderá ainda o interessado obter instruções de como efetuar este cadastro ou resolver qualquer outra duvida através do serviço de atendimento pelo e-mail sac@zolkin.com.br ou pelo telefone (11)  3217-7007. Estes canais são exclusivos para suporte ao associado em qualquer assunto referente a este termo, de forma a manter a qualidade do serviço prestado. 
8. Com o preenchimento do seu cadastro  o associado do PROGRAMA Zolkin estará declarando que conhece, concorda e aceita, de forma concomitante e automática, a íntegra destes “Termos de Uso”, que regerão as condições de sua participação naquele programa. 
9. Os “Termos de Uso” poderão ser alterados, a qualquer tempo, a critério da titular do PROGRAMA Zolkin, visando o seu aprimoramento ou para o atendimento de requisitos de ordem legal. As alterações introduzidas nestes “Termos de Uso” serão publicadas no “site” (www.zolkin.com.br), bem como estarão disponíveis no aplicativo “mobile” Zolkin (APP) e entrarão em vigor decorrido o prazo de 10 (dez) dias contados da data da sua publicação. 

DIREITO DE PARTICIPAR DO PROGRAMA Zolkin 
10. Com a prévia aceitação destes “Termos de Uso” e o preenchimento correto (em especial quanto à veracidade dos dados fornecidos) e completo do seu cadastro no PROGRAMA Zolkin, o associado que deverá ter no mínimo 18 (dezoito) anos completos, passará a ter o direito de participar daquele programa e poderá solicitar   uma senha eletrônica de uso pessoal e intransferível para acesso ao “site” (www.zolkin.com.br) e ao aplicativo “mobile” Zolkin (APP). As informações de seus dados e senha recebida deverá ser mantidas pelo respectivo associado cadastrado em absoluto sigilo, vedada a sua divulgação ou compartilhamento, sob qualquer forma, com terceiros, ainda que associados do PROGRAMA Zolkin. A violação dessa obrigação de sigilo pelo associado implicará na sua responsabilidade total e isolada, nos termos da lei, caso terceiros façam uso indevido de seus dados e/ou da sua senha eletrônica. 
10.1 Para participar da economia do PROGRAMA Zolkin nos estabelecimentos conveniados, o associado deverá se identificar no terminal POS Zolkin através da digitação de seu CPF.  Será necessária, também, à digitação, pelo associado, de dados de identificação positiva do associado, tais como a senha individual e intransferível previamente cadastrada no site ou “mobile” (que é a mesma senha de quatro dígitos utilizada para acesso do site ou APP “mobile”), ou outra informação pessoal já informada pelo associado durante seu cadastramento no site ou “mobile”. 

UTILIZAÇÃO DO PROGRAMA Zolkin 
11. O associado do PROGRAMA Zolkin, ao efetuar o pagamento de compras de produtos e/ou serviços nos estabelecimentos conveniados ao programa, receberá um crédito na sua conta Zolkin da quantidade de ZOLKINs igual à quantidade de reais (R$) efetivamente pagos naquele momento, em função da economia mencionada no item 12 abaixo. 
11.1. O saldo credor de ZOLKINs titulado por cada um dos associados do PROGRAMA Zolkin não poderá ser, em nenhuma hipótese, cedidos ou transferidos a terceiros, associados ou não do programa. 
12. O associado que efetuar compras de mercadorias e/ou serviços nos estabelecimentos conveniados, gozará de uma economia representada pelo valor líquido em reais (R$) que pagará naquelas operações, em comparação com o preço normal dos mencionados produtos e/ou serviços praticados por aqueles estabelecimentos para os seus clientes que não sejam associados ao PROGRAMA Zolkin. Para tanto, o associado terá a sua conta Zolkin debitada da quantidade de ZOLKINs necessária para gozar daquela economia, conforme o percentual concedido em cada dia e horário pelo estabelecimento conveniado onde a operação de compra estiver sendo realizada e válido para a data e horário  da respectiva transação.  O percentual de desconto válido em cada dia e horário poderá ser conhecido pelo associado acessando o aplicativo “mobile” ZOLKIN (APP). 
12.1  O PROGRAMA Zolkin efetuará a contabilização (débito e crédito) dos dados relativos a cada transação efetuada pelo associado no momento em que ocorrer o seu pagamento no estabelecimento conveniado respectivo, levando se em conta o percentual de economia  concedido pelo estabelecimento conveniado como sendo válido naquele momento. 
13. Os ZOLKINs creditados na conta do associado somente poderão ser utilizados pelo mesmo na obtenção da economia referida no item 12 acima, dentro do prazo de 90 (noventa) dias corridos contados da data de cada crédito. Decorrido aquele prazo e não tendo sido utilizados os ZOLKINs naquela finalidade, os mesmos serão considerados vencidos e debitados da conta Zolkin do associado, partindo-se da data de crédito mais antiga para a data mais recente. 

CANCELAMENTO DE CADASTRO 
14. O cadastro do associado do PROGRAMA Zolkin poderá ser cancelado nas seguintes hipóteses: 
Por solicitação do associado, a qualquer tempo e sem qualquer ônus, mediante contato com o serviço de atendimento, em horário e telefone indicados no “site” (www.zolkin.com.br). 
Por decisão da titular do PROGRAMA Zolkin, a qualquer tempo, desde que comprovada a falsidade de qualquer declaração ou informação fornecida pelo usuário ou terceira pessoa em seu nome para o preenchimento do seu cadastro inicial ou de sua atualização, ou pela ocorrência de fraude ou tentativa de fraude praticada pelo associado ou por terceira pessoa em seu nome. 
14.1 O cancelamento do cadastro do associado nas hipóteses acima indicadas acarretará, de forma automática, a sua exclusão do PROGRAMA Zolkin.  Desta forma, todo o saldo do crédito de ZOLKINs eventualmente existente na sua conta Zolkin na data do cancelamento e será imediatamente extinto. 
15. O associado responderá perante a titular do PROGRAMA Zolkin pela composição de todas as perdas e danos que lhe acarretar e decorrentes de violação de todas as cláusulas e condições constantes destes “Termos de Uso” e/ou do que estiver publicado no “site” (www.zolkin.com.br) na data do cancelamento do seu cadastro.
 
POLITICA DE PRIVACIDADE 
16. Políticas Gerais 
A política de privacidade da Anello Inteligência Comercial e Serviços S.A (Anello) baseia-se nos princípios do seu compromisso com a transparência e o respeito nas relações para com seus associados através da utilização do site “www.zolkin.com.br” e aplicativo mobile, que em conjunto são chamados de PROGRAMA Zolkin. 
A Anello preocupa-se com a privacidade e a segurança de seus associados no Portal. 
A Anello garante a proteção da privacidade das informações pessoais a todos aqueles que acessarem seu portal. 
Quando o interessado se cadastra, solicitamos informações, tais como, seu nome, endereço, CEP, CPF, endereço eletrônico (e-mail), a data de nascimento, sexo, assim como assuntos de interesse pessoal, dentre outras. Ao se cadastrar no PROGRAMA Zolkin e utilizar nossos serviços, o associado deixa de ser anônimo para nós. 

17. Tratamento das Informações 
As informações geradas pelos associados sobre os serviços prestados, quantidade de ZOLKINs, transações, etc. ficam armazenadas no Sistema de Informações do PROGRAMA Zolkin para fins estatísticos e utilização exclusiva na prestação dos serviços pela Anello aos estabelecimentos conveniados ao PROGRAMA Zolkin e inerentes ao funcionamento do próprio programa, bem como de relacionamento com os mesmos. 
As informações dos associados e visitantes são utilizadas por pessoal autorizado e qualificado para desempenhar as funções inerentes a contatos e realização de negócios via Internet. 
As informações pessoais dos associados e visitantes do site e aplicativos mobile do PROGRAMA Zolkin serão coletadas e guardadas de acordo com padrões rígidos de confidencialidade e segurança, na forma da legislação aplicável, e não serão repassadas a terceiros, exceto se expressamente autorizado pelo associado, por força de lei ou determinação judicial.  Fica, porém, consignado e expressamente aceito pelo associado, desde o momento de sua adesão ao PROGRAMA Zolkin, que as suas informações pessoais poderão ser transmitidas pela Anello aos estabelecimentos conveniados, para fins estatísticos e de aperfeiçoamento dos serviços prestados aos seus clientes, com a ressalva de que ditos estabelecimentos não poderão repassar as informações recebidas para terceiros, seja a que título for.
O associado poderá, a qualquer tempo, corrigir ou atualizar as informações fornecidas via PROGRAMA Zolkin e demais dados cadastrais, pelos diversos canais disponíveis de contato com a Anello. 

18. Relacionamento com Terceiros 
A política de privacidade adotada pela Anello é pertinente apenas ao site e aplicativos mobile do PROGRAMA Zolkin, não sendo aplicada aos "sites" dos conveniados que a ele estejam associados ou que, de alguma forma, estejam relacionados por meio de "links" ou de outras formas de divulgação e acesso. 
A Anello não se responsabiliza pelos conteúdos disponíveis em “sites” de outras empresas ou conveniados ao Portal PROGRAMA Zolkin por meio de "links" ou outras formas de divulgação e acesso. 
A Anello não se responsabiliza por danos e problemas decorrentes da demora, interrupção ou bloqueio nas transmissões de dados ocorridos na Internet. 

19. Segurança 
A Anello garante a segurança no acesso ao site do PROGRAMA Zolkin, no cadastro, na consulta de estabelecimentos, nas transações de economia, e na troca de informações reservadas com os associados, através do processo de criptografia dos dados, utilizando-se do protocolo Secure Socket Layers (SSL). 
A Anello avaliará constantemente os procedimentos de segurança e privacidade disponibilizados aos associados e visitantes do PROGRAMA Zolkin. 
20. Direitos 
A Anello assegura a proteção das informações contidas no PROGRAMA Zolkin pelas leis e normas que regulamentam os direitos autorais, marcas registradas e patentes e demais legislação aplicável. Todos os textos, imagens, sons e/ou aplicativos exibidos no PROGRAMA Zolkin são protegidos pelos direitos autorais, não sendo permitidas modificações, reproduções, armazenamentos, transmissões, cópias, distribuições ou quaisquer outras formas de utilização para fins comerciais sem o consentimento prévio e escrito da Anello. 
Tentativas de invasão ao PROGRAMA Zolkin, tanto site como mobile, serão tratadas conforme prescrição legal como dano, roubo ou qualquer outra tipificação penal que corresponda às consequências da invasão, previstas no código penal brasileiro. 

21. Recomendações 
A Política de privacidade, ora estabelecida, está sujeita a eventuais alterações, a qualquer tempo, devido a mudanças no PROGRAMA Zolkin, utilização de novas tecnologias, alteração da legislação aplicável ou sempre que a Anello julgar necessário, motivos pelos quais recomendamos sua periódica verificação. 
Para sua maior segurança, recomendamos que a utilização das senhas seja feita com estrita observância do disposto no item 10 destes “Termos de Uso”. Em caso de dúvidas sugerimos entrar em contato, através de e-mail, com o endereço eletrônico sac@zolkin.com.br . 

DISPOSIÇÕES GERAIS 
22. Estes “Termos de Uso” e todas as demais disposições publicadas pela titular do PROGRAMA Zolkin no “site” (www.zolkin.com.br) correspondem ao entendimento total entre as partes sobre a participação do associado naquele programa. 
23. Estes “Termos de Uso” e as suas disposições complementares são regidos pela lei brasileira aplicável, ficando eleito entre as partes o Foro da Comarca da Capital de São Paulo como competente, com exclusão de qualquer outro, para conhecer e julgar todas as questões decorrentes da participação do associado no PROGRAMA Zolkin. 
24. A eventual tolerância da titular do PROGRAMA Zolkin no tocante a exigir do usuário o cumprimento das obrigações que assumiu por estes “Termos de Uso” e suas disposições complementares não representarão renúncia ou novação aos direitos que lhe cabem. 
25. Caso qualquer parte destes “Termos de Uso” e/ou de suas disposições complementares venha a ser declarada nula ou inaplicável, tal nulidade ou inaplicabilidade não afetarão todas as suas demais partes que continuarão íntegras e operantes. 
26.   O associado do PROGRAMA Zolkin receberá, através de mensagem eletrônica (e-mail), notificações push e/ou SMS, informações sobre o programa ou sobre campanhas de marketing, podendo optar pelo não recebimento daquelas informações através do próprio e-mail, configurações do aplicativo ou da Central de Atendimento do PROGRAMA Zolkin.
	    
    </string>
    <string name="favorites">Favoritos</string>
    <string name="notloggedin">Não Logado</string>
    <string name="notloggedinmessage">Para acessar rapidamente seus estabelecimentos favoritos.
        Você precisa ter feito o login no aplicativo</string>


    <string name="selected_place">Ultimo lugar selecionado:</string>
    <string name="place_details">
    <![CDATA[
        <b>%1$s</b>
        <br/>
        <i>Place Id: %2$s</i>
        <br/>
        Address: %3$s
        <br/>
        Phone: %4$s
        <br/>
        Website: %5$s
    ]]>
    </string>

    <string name="intro_message">
        <![CDATA[


            Busca pelo Google + Zolkin


        ]]>
    </string>
</resources>
